長和系苦主上水啦3

In 誠哥 we trust

股市內牛不買熊不賣
小小股東可笑可笑

早左放, DLLM

想加注

仲喺水底

你賺晒咩，
留啲俾接貨條友賺下都得掛

直上$70

Dllm 走七手先嚟大升

睇定先巴打
長和系 今非昔比

買左長和系，預左揸成世

吐氣揚眉！！！

仆街 見到post

gogogo

睇完你我即刻去望望，我以為突然爆數上70，依家個數咪同今朝一樣

長和長建終於返家鄉

長和來講呢兩日算升好多架啦

屌見到70仲以為爆左上70即刻去睇

走曬貨啦，快啲回下比我再入返

做左sc慘過食屎

希望3月前回到45 俾我加注

唔會再回
直上80

會影響股價？唔識想學野

你意思係特登炒高個價畀月供買，然之後聽日就跌到仆街？
我好似聽過呢個講法，但係真唔真㗎

月供果D通常係月中買，唔會係月尾

屌渣打派息得9仙

有無人諗住買誠哥SPAC?

仲有15蚊先返到家鄉

咁唔係應該要sell咩

57入 放左賺返個息有突走左 之後再觀望

關咩事，呢排D基建都升番晒，加上呢幾日D新聞都係講誠哥海外D港口，科技投資全部都有盈利。

點解, 賣早咗?

屌, 呢隻垃圾我重倉

我53入 59.1走哂 蝕左2蚊

做咩45蚊果陣唔加倉？

啲錢買哂美股同啲新經濟股

no , 做左3月sc 45 同48 蚊
得0.7 同0.4 權金

45蚊再加倉。。
成本42.5

1 $66
1113 $41

李家既城市

仲未上水，見到佢識升已經好感動

種咗幾年樹

3年

未返到家鄉呀

SH

年零兩年者

Btw 繼續持有

首富

55蚊keep 左成年終於放到

通常跟誠哥實無死

why not 增1038

佢好似增持1 就同時等於增持埋1038
有錯請屌

唔會增1038，放心，得閒溫下長和系股權架構就明

誠仔冇增1

你睇誠哥對你幾好

上年有

唔知幾時先派賣塔舊錢， 回購下都好

我仲有排未到家鄉

應該做緊
繼續推低個PB

優質股可繼續持有

夠膽同人講買咗長和系

種樹撚

我係長和系股東呀Hi

唔知派息會唔會少過渣打

願誠哥歸香港

又大棍落返去

我都係潛返水啦

我屌 1仔企穩60好嗎

誠哥：唔好

又落返去屌

你尋日走今日買返已經自製左5蚊息

大市冧樓呀

痴撚線, 一跌, 無咗6%

走都走唔到

比機會你自製股息

唉屌好似早兩日咁型，全紅得你綠好唔好呀

尋日先有人屌上唔切車，
今日誠哥咪回一回俾你上囉

俾你咁易估到就唔咪長和

6仔頂住

威左2日算係咁，心足了

其實關唔關茂波事？

唔關佢事
今次係外圍帶動冧市

希望頸線頂住再上

屌 跌撚左$3喇仆街

唉，打回原型

恆指跌過千了

唉又要跌落58...

係咪都係sh 我好那驚佢又跌到52

屌威得2日

屌家鄉73 我無得揀

仆街穿埋

紐約市 病毒變種

學蕭生話齋，誠哥依家做孤兒寡婦生意，無事1嘅

屌，有一下跌咗$3蚊

勁假 $56係咩撚嘢事????

嚇死人咩

我睇到都呆撚左

嚇撚到我J都縮9埋

屌長和收day low 衰撚過長實 又去翻58屌

今日又打回原形

唉我想喊 一號仔都叫左升緊 算係咁

1038咩事

70蚊入，108蚊放
55蚊入，60蚊放

失守埋58蚊，辣殺

此post 暫時無人，
請你遲啲再返來啦

58一穿就冇了

灰鳩左

彈左2日又打回原型

都係潛番落水先，下一次上水希望唔駛等太耐

約定半年後再上水

波叔推冧巿

出業績可能上到水

when 出業績?

上水黎做乜
靜靜地年年5/6厘不知幾爽皮

多數都3月中

屌 呢個真係意料中事

唔知誠哥會唔會出來講兩句

屌渣打嗰9仙今日除淨但要5月中先派

1仔加油啦， 幾時出業績幾時派息?

長和系都係3月19左右
Victor唔好減派息

唔會掛，
舊年賣個咩鐵塔賣左百幾億，
分小小來都得掛

1號仔肥肥既
但我係1113

其實1仔感覺無咩前途，
去外國人地當你中資，
返大陸共產黨又謀住你副身家咁

所以先咁殘

之鉅仔性格就冇咩可能有特別息 但我諗會回購股份掛

1113勁到

其實回購有咩意思，
派息唔係仲好咩

而家個pb低
回購可以提高長遠股東價值(ie 鉅鉅)
連登仔當股票雞咁屌完就掉唔會明架喇

其他就係，
誠仔我當老婆架

唉，威得一日，又潛。

又可以出番黎gel頭

跌 , 只係跌得比大市少

個市跌升左近2%喎

到底係跌定升, 你係咪睇到d 我睇唔到既野

最低穿過58$（暫時）

我不斷refresh aastock
仲係 $58.200
-0.200 -0.342%

Aastock 只有第一頁啲股票係即時，
你放第二三頁嗰啲全部係15分鐘前

升喇升喇!!

繼續每月1000股？

本來真係諗住每月1000股
但係出糧嗰幾日由54升到 61 , 所以唔敢高追

防守力好強

就嚟頂唔住啦

大市跌都是跟跌
跟跌唔跟升

//譚文豪在法庭上的陳辭

好多人講譚文豪，好多人講飛機師，飛機，但有幾多人知，我係一個用咗兩代人脫貧嘅故事....

我出世係好寒微，住木屋區，仲要唔知係咪陀衰家，出世之後，燒埋，住安置區......一個公仔麵 3個人唔知邊個食。

爸爸揸的士，揸特更，日揸夜揸....送到我去澳洲讀書，番到嚟有航空公司請我，送我去澳洲...番到嚟...我係由地底泥，爬上地面，我仲要爬上三萬尺高空，完全係我一手一腳。

爸爸係我好尊重嘅人...末期大腸癌...細個有公仔麵，佢無得食比我食先，我細個無玩具玩，佢去垃圾房，砌番畀我玩。

爸爸，標靶藥，每個月要三萬，我當時畀到，但我會諗我畀到啫，其他人點？住公屋嘅點？我當時就覺得，香港係有啲問題，係要去解決，所以從政。

去報到當日，我只係攬一攬我老婆，唔敢攬咁耐，驚仔女覺得奇怪。

攬一攬我個仔，我個仔好唔耐煩咁，攬一攬我個女，佢瞓咗，原來瞓咗，佢就見唔到爸爸。

法官閣下，你唔使同我講保釋條件，我係願意接受任何條件，如果你要天上嘅星星，只要佢喺大氣層之內，我都飛上去摘畀你。

我係願意做任何嘢，去攬住對仔女，攬住我太太 同佢講對唔住，十萬句對唔住。//

這香港早已不是我的地頭

成版紅哂得1同1113仲綠緊

誠哥

期待1仔有回購 or 特別息

大奇跡日 is coming

1 算唔算BNO 概念股?

一定係。佢生意遍佈各行，折譲大抗跌力強。

英圖企業稅加到25%有冇影響？仲以為今日會大跌

3月18號開董事會會議

請問邊度睇?

aastock冇咩

Aastock 有

繼續紅林中一點綠

跌$1喎

係喎
Set定價入多兩手先

快，開船啦

唔急喎
Set左58

大市轉燈，但1仔都是跌

跌小小就由佢啦

大家有冇發覺，長和次次收市競價交易時段都會抽升返上去

大戶入貨?

月尾出業績，應該全面改善?

碼頭: 子公司賺多左錢
能源: 油價回升
基建: 穩定
零售: 下半年改善
電訊: 賣鐵塔 賺錢

好彩你p牌
咪推啦

要買嘅就會買，長和一早比散戶遺忘左

揸長和嘅散戶唔敢同人講姐

應該好多揸 6, 2638 . 之前仲比大公子撚

1號仔發威啦

追唔到貨

已經提示左你

誠哥都俾晒機會你哋

一手1113

hsbc升得多過1號仔wor

咁貪心架

就嚟轉跌

Sh啦 根本唔洗睇

感動

$120 gogogo

6號仔一下子都上左去

股王

長和系終於出人頭地

講真 最起碼上70

3月18號同我衝上80

最尾果句

屌
好多人既家鄉
好似果時重組完係咁上下價

唔好咁快, 去到67.5算啦好嗎

做左SC?

係

均價75 唔知今年有無機會breakeven 呢

今日個市跌
我overall 今日賺40000
多謝誠哥

2球誠哥
大芋

唔止誠哥既, 我重倉渣打 仲有中移

重倉1號仔

屌原來誠哥係最安全架

縱橫香港半世紀
香港是李家城

牛市狂屌佢 依家終於明佢既好

屌你老豆隻775 揸左成年都仲未回本

勁假時段隊返落去

終於番到家鄉

恭喜
仲差幾蚊

升少日得唔得

勁假時段裂口高開，升得太急唔太好

我知錯喇

係啦，升得好急
依家62.9

$62 開市

跌市下無敵，長和系加油

升太急未必係好事
慢慢妹上3位數字啦

誠哥依家究竟係考驗緊我嘅忠誠，
定俾緊機會我哋走

遲啲可能要補裂口，跌返落61蚊

明顯會升80

真係上80$你依家應該不問價追

出面科技股，中概股跌到個個懷疑人生，依家1號同1113算係升得唔錯，跪求每日妹升1%算啦

騰訊小米個價有啲吸引

好滾動，1同1113做左藍籌升幅冠亞軍

仆街終於唔係跌幅第一

中概股本身就係垃圾

小米個價位望見都想笑

信誠哥無甩拖！

我們在中環的超人，
願人都尊你的姓為李。
願李的國降臨，
願李的旨意行在香港，
如同行在長實。
我們日用的物品，
百佳賣給我們。
免李家的稅，
如同我們免窮人的福利。
不叫我們遇到風球，
救我們脫離黑雨。
因為住屋、電力、交通，全是李的，
直到永遠。
因李，及楷，及孫之名，阿門。

大家又可以上水
利申: 今日又汁20000

得5手
執輸行頭

你會放哂佢？

暫時唔會，未到價

你目標睇幾多放
想參考下

估王騰訊話咁快就倒升

終於打和.. 要走好走
遲d肯定落返5x

6仔搞咩 高位回咁多

1038都係 新經升翻舊經又無運行

真係用黎避險

唉屌 6仔又轉跌 支針長到

但依然未返家鄉
希望業績平穩

就嚟出業績，短期希望上到70

係咪嫁，頂唔頂到去業績個日

下星期四18號出業績，揸唔揸到出業績好?

喂你唔係信唔過誠哥啊嘛

而家Victor揸莊wor

放左一半
長和系好鬼的，小心d

咁誠哥都係信得過巨巨先俾佢揸莊姐

寧願唔好升咁急，藍籌股一向搏妹升，就算回調都唔會太傷

1083垃圾

港華燃氣？

1038

你咁講人地唔知以為長和升緊十幾%

SH日日鳩叫

坐咗好耐啦，
依家唔叫等幾時

終於返家鄉, 但又想得業績公佈再谷一谷.......

都係信1號啦

守足一年

半份首期

有無走咁啲？

上年應該好難捱

無, 守落去. 起碼賺幾皮先收手.

派兩次息都幾皮啦

承你貴言

唉屌，放唔到

下，會放唔到嫁咩
新手唔識

望住63.4果時諗緊好唔好放走啲，到想放果時個價已經跌返落62.x，唔想放

岩岩終於排到我個價放

今日又係咁啦

做咩近排成日有人玩勁假時段個價？

易manipulate掛
快啲跌啦屌
我要年年6厘

58.x 有位上船你又唔上

我下次唔會質疑鉅鉅

其實都難上啦，三個月之內2次一上到58即刻打回原形

1113係咪玩完

百二蚊時買入球幾貨(當時等值).
坐左咁多年仲要輸一半(唔計息)

飛機租賃酒吧地產飯飯都舊經濟喎

4，50蚊個時唔溝啲？

又減派息

係，聽日會唔會跌

而家入1113 定1好？

兩隻都得
要睇位入囉
唔覺意就好似上面個巴打咁就成手蟹

1113 減息， 可能會回一回， 機會來了

坐番一兩年驚hi

渣住1 等佢出業績， 唔知會唔會派賣塔息

正常思路就應該襯股價底快快手回購
下年先派特息

中國病毒毒害全球之後先入手咪算好囉
疫情前1仔先只係跌到去七八十蚊咁上下價位

我也是這樣想。

但無飯好景

唔係18號先出咩，新聞都見唔到new講減派息

中期息已經減咗，個期Victor已經話盡力去唔減咁多

邊個知會跌到邊?
要溝70都溝左啦.

長實個底咁厚，
四十幾五十蚊應該點都值掛

跌穿100我就咁諗啦。跌到70已經冇眼睇。
跌到40仲厚咩丫

勁假時段上衝到去52周高位

其實競價時段係咩概念？
有無清可以解釋下

今日要回

唉 回少少好喇

屌

回下聽日入平貨

咪話誠哥唔俾機會你，
今日好入啦

倒跌了, 呢隻股真係服左佢

業績之前應該都是妹吓妹吓，衝唔上64蚊

$65係頂，唔好大貪

滙控渣打長和全線回落

點都等業績

Short call 咗
最好跌返啲先

補一下裂口再上

長和系業績勝預期，唯李家誠發言時疑暗諷習近平林奠，股價全線下挫近兩成

又可以上黎報數
跌咗25000

誠哥咩人物，洗為件咁既野動氣？

可能佢求其吟首詩咁啱有個翠字

威得一日，又跌過。

穿頭破腳，見頂了?

跌撚左$2.05 啦

屌 一號仔唔撚係穿頭破腳呀麻

機會就快到了

今次記得要睇準機會

61蚊加注

竟然唔係放走，喺加注
點解呢？

過一排又58$ 架啦

屌 幅圖好撚樣衰 又要坐幾耐

低位入年年6厘唔好咩
再加平價loan學當年匯豐咁賺息差

遲啲佢未期息派0.9蚊

2020年covid啫
佢dividend history超穩定喎

cls 尾盤仲插落去 仆街

大把蟹貨呀呢隻野

痴線，跌咗傻

又鋤 屌你老母

年跌廿幾三十%
派夠12厘都唔掂

Regardless of 股價
當你入手時有6厘
Leverage 2倍完減成本2厘一年roi 唔計股價有10%
十年可以回本
當然唔派dividend/加息都係一個風險

咁無計啦，人地全身都係敏感點

大陸謀住誠哥份身家好耐啦，
係差個藉口姐

62走啦
之後跌落去先再入返

太古業績蝕過百億

CX200億有35%入太古數
太地冇乜所謂主要valuation loss
利：7.65太古b

普通散戶$62走$59買返咁有咩意思

$10.x 太古b

講真
機票咁平
就算有得飛都好難番去covid前股價

等疫情過左，
航空公司復飛應該可以彈返上10$ 掛

蝕200億
要飛幾多年先賺得番

高層炒少啲原油期貨應該賺得返

睇緊2020 result
幾時賣撚左cathay同marine佢
Cathay都9.7bn Marine都唔執輸蝕成5.2bn

呢兩檔野無事嗰時都唔賺錢

珍
佢賣盤果日swire應該可以升100%

但其實咁多架飛機飛來飛去
咁大架貨輪揸來揸去，
無事嗰時點做到蝕錢架

飛機佢油價跌之前hedge油價
其他airline冇hedge所以燃料費平一截
所以做到啲機票夠平
加上cathay啲staffing cost貴(高價請鬼佬機頭+自己訓練cadet)
Marine就多數impairment charge(乜啲船咁值錢年年都可以咁多impairment??)
Good news係marine得番5.07bn asset
個result都寫佢dispose緊啲船

無咩意思，短炒唔會炒長和系咁好笑下嘛

啲遠洋貨輪好型架，
隻隻都好似航空母艦咁大隻

話時話佢啲貨輪減值到要丟，
但如果保養做得好其實可能照行得走得，
就咁丟好似益晒個買家咁？

Carrying係按lower of “sum of projected cashflow”或recoverable amount
佢未來都冇生意唯有賤價賣

Carrying amount

Higher of

巴打做邊行？

銀行
考左個冇用既垃圾試咁解
我應該要講higher of value in use or fv先岩

話時話點解樓上講講下會講到去太古

長和operation income 唔知跌幾多
Victor條撚樣借valuation loss減派息就屌佢老母

咁啱今日出業績嘛

買得conglomerate點會少得太古
話說個腦細話可能中covid縮左係屋企

冇錯，短期睇70, 中長期上80

中期息都減咗啦

53入 62走
無走哂啦 走大半
覺得好快又會跌返落去

前排錯手賣曬一號仔
換埋美金
依加入返adr
唔洗再俾印花稅同離左岸
有冇人試/知美國政府收唔收長和adr30%股息稅

我70蚊入

海外企業冇withholding tax

你好快回家鄉啦

無咁悲觀
樓上已經有人講左 下半年營運係有改善
碼頭收入應該都唔差 受惠航空運輸收皮

係油能源個sector 唔知要敗幾多

長建又準備冚家剷啦

（又有壞消息啦）英國電力監管機構打算調低准許回報率由7%降到去4.4%

10億大deal入面有小部分係2020年度settle左

不過回購機會會大過增派息

但adr無得去agm 食返餐飯

有得飛之前都要每個月燒廿億先
而上半年難有得飛返 樂觀都要7月
就算有得飛果時demand 都減少
經濟差加埋香港已經一國一制
客量點都好難去返covid前既景況
…………
……………

所以 293根本玩鳩完左 睇幾時先爆

四年種樹股東未去過agm

今年冇茶點喎

除咗誠哥退休個年1同1113派保溫杯之外，其他年份只係食番餐

反而長江生命科技有維他命派

睇吓正常番之後會唔會改去歷山酒店自助餐

咦幾靚喎

小股東都有自助餐食？

我棵樹

以為1038同6仔會大跌，宜家又冇咩反應

乜你唔知歷山酒店自助餐出晒事咩(12月新開個期)，個個YouTuber都屌 ，讚嗰個都係話個裝修好英式咋。

結果呢三個月只係做星期六日紅日brunch自助餐，閒日只係做半自助餐。
最後呢句我都係上shop查番嚟

失敬失敬

對比誠哥，太古管理層明顯比較戇鳩

之前買hsbc adr比佢收左

我錯左
都係會withhold
但可以申請退

屌一號仔又做乜9...

跌市有得升，睇呢下星期業績應該不太差，上望$70出售獲利。

好感動

keep住每日妹住上升啦

頂咩，我一打開1仔紅色嘅

不要怕，是妓術性調整

1仔霉下霉下就有

有無人預測下業績，聽日1038出

9up
霍建寧唔會砌得太靚仔
方便回購

英國/香港/開曼群島註冊公司唔應該有WHT
我用IB買 BTI 從來冇扣過我WHT

業績倒退
唔派息
股價跌穿30$
半年後俾長和全面私有化

775出咗業績，溢利跌三成

唔會回購啦，唔夠public float

最近賣左太陽能野，賺11億

個人覺得趺少左 起碼仲有息派
但買得呢隻都唔會係為左收息
主要都係等緊佢隻黑色素瘤疫苗

但業績話疫苗進度慢左😢

6號仔係咁跌 搞乜

聽日出財報，爆上

1038唔係今日唔出？我見佢都係紅色
一仔會唔會都又紅

6號仔維持派息 無減息 屌 喊 好感動

1038係今日

Hkexnews仲未見

有時可能要等到夜晚先出
但總之係今日

啱啱出埋，兩隻都加1仙

6仔同樹仔各加1個仙，仲唔跪拜鉅哥

加左喎

好感動 以為會減

一號仔聽日有機會減息其實

理由？賣塔咁大個profit都要減?

子公司都有得加，母公司要減？

收埋今次息，我個均價終於落到49個幾

另外等下d股評分析佢業績如何先
就咁睇純利跌左30%都有d唔安心

Profit 同free cash flow for equity 係有啲唔同，profit 差左唔一定cash flow 差左（尤其有大non-cash income / profit)

因為子公司就係要科水比母公司

鉅哥肯定唔會派足

我冇記錯誠哥定唔知鉅鉅話cki啲息會原封不動俾番1號仔股東

宣布回購就真係好大機會

咁1仔派息把錢點都大過cki比1仔果筆喎

呢個就梗係

大行全部料長和減派息

1113 中期都減左

6仔都算係咁 無減派

希望鉅哥剝下佢地棚牙，專家食屎啦

咁先好 就算佢真減 股價都無咁傷
唔減就爆升

賣左收左錢未先？

鉅哥

油減值會抵銷售左一部分

誠哥系股票好難賺到錢

港燈算係幾好 5蚊左右上市

爆升都係5%姐

今個月都唔止5%啦

倒生樹仔

6仔算ok wor份業績

巨仔派成績差啦今日
唔知佢考成點呢

出咩grade佢自己話事

無知一問，係唔係收市先公佈業積？

都要audit 嘅

今日升唔起

Call左

依家入番1038好唔好
之前on9 44走左

1038 賺價又賺息, SH @ 45.80

有買貴無買錯 貼近10天線再入囉

唔係好識睇，即係咩價位

45.8

留意右下角個圖

百年樹人

今晚減派息又跌。。。🥲🥲

講咗減派？

莫非Victor 開左連登account

估咋。。中期減，全年點會吾減🥺🥺

唔一定
佢審慎啫
好轉咪派, 唔好轉咪留低周轉用

All in 誠哥 we trust

都預左佢減派息
係睇回購會點

回購真係咁重要

鉅仔生性

係
依加價殘長遠有利股東回報
短期都拓住個價

鉅哥 靠你了

樹仔 電能

出定黎gel頭先

依家佢個仔打骰 trust 一半好喇

兩隻上返60蚊未

就係個個都預佢會減, 鉅生先唔會減。

邊到有直播睇呢

The 2020 Annual Results Presentation for CK Hutchison Holdings Limited is scheduled for 17:15 HKT on 18 March 2021. The results presentation will be conducted in English. Please visit this page and register 15 minutes before the start of the presentation to view the live webcast. For the best viewing experience, please use Chrome or Firefox internet browsers with a 3Mb connection.

長江和記實業有限公司的 2020 年業績發佈會定於 2021 年 03 月 18 日香港時間下午 05:15 以英語舉行。如若收看網上直播，請於發佈會開始前的十五分鐘到訪此頁面並登記。為確保最佳收看效果，請使用具 3Mb 下載速度的 Chrome 或Firefox 互聯網瀏覽器。

thx

不要再說了，樹仔由70蚊月供愈種愈矮

業績出左仆街了

1.7 final divided

仆街 提都冇提回購 大獲

感謝鉅哥，1113派息只係減左小小，好彩無買1仔

咁佢賣塔舊錢 拎黎煲醋？

即係無
派息又大減
cls

好在見之前誠哥入1113最多 所以跟佢

舊錢收左?

唔知

又要坐幾年

派1.7屌你老母

大部分上年收左
一部分21年收

明明份業績都符合預期 派息派咁小

預左會減

已經收左166億

真係唔知鉅仔諗咩

大行預派2.1-3.17 下限都唔到 仲咁撚遠

我仲以為起碼有兩蚊

我預佢最多減到2.1

好過無 以為佢唔撚派架我

鉅仔真心含得撚。。。收埋舊錢又唔回購又收購。。

即係叫你信佢
擺錢係佢度 創造個價值會多過擺係你同我度 好似係

減派...

美國又出哂聲未來幾年都超低仔
佢真係弱智嫁 唔係扮

巨哥係咪等緊世界大崩潰收購

現實d 估下聽日跌幾多算

1.7
我兩隻長字頭，一隻增息蝕價，一隻賺價減息

又未必會跌
但升唔起囉

咁1038 算好啦, 增派息

我估4-5%走唔甩

佢都係為派而派 保住個朵
同埋主要 要派比長和
牙鉅真係閪到

大家真係好股東 , 追得咁貼

聽日55蚊見

60蚊

你講既係全年派息?
全年有2.314

唔隊多D, 又點回購呀~

繼續跟住鉅鉅走，只買1113

1號仔85貨

就黎1113既息，同1号仔睇齊

咦 係喎 咁又好似唔係太差

鉅仔跟住個每股盈利去派

但現價D息少過中電

1113股息率仲好過0001

我揸1113都多過1

得3厘息都唔差？

唔撚係呀
放唔放好，屌佢個奶

屌你老母聽日又跌啦

Meet 到預期就算架啦
慢慢等復甦啦

好彩得6同1038，但幾時先上得返60蚊

放係到唔理算

問題係又唔派息又唔回購又無收購又長期超低息
keep咁多錢做咩

應該好多人都唔會預期會增派息, 係預期之內, 聽日未必會大跌, 但未必升得起。

咁股價跌返一半就6厘

1113 果份比我想像中好，無論係業績定係股息

利申:長和系只持有1113

現價已經反映左, 聽日都係橫行, 唔會大跌

屌你1仔

留錢, 拼購其他公司呀~

官網個直播係普通人睇得？ 密碼要打咩

咁賣㙮筆錢可能會用黎還債，咁多年積積埋埋負債比例都幾高

還債同回購對股東都係好事黎既

長和公布，根據國際財務報告準則第16號租賃(IFRS 16)後基準，去年盈利291.4億元，按年跌27%。派末期息每股1.7元，全年派息2.314元，按年分別跌26%及27%。 至於IFRS 16前基準計，盈利290億元，按年跌27%，符合預期。 期內，收入4038.5億元，按年跌8%。除息、稅、折舊及攤銷前盈利(EBITDA)為1223.5億元，按年跌10%。

股息得返 3.X %

依個post咁多人覺得聽日唔會跌，令我確信聽日會大跌

1) 關於按特定授權發行代價股份作為代價以收購
目標控股公司之
建議收購的
須予披露及關連交易以及特別交易
(2) 滙豐代表本公司提出有條件現金要約
以每股港幣 51.00 元回購最多 333,333,333 股股份

1113發達啦

預左睇下跌多定小

點解呢

屌
得20手

預左-3%起跳

現價47蚊，誠哥基金會回購價51蚊

誠哥基金 自己話事, 想回購幾多都得, 可以唔想同股東交代。

長和主席李澤鉅表示，今年經營境況將與2020年下半年相若，集團會靈活應對，將僱員及客戶的健康與安全置於首位，並保持穩健的資產負債水平與流動資金。

睇怕鉅仔都係一係減債，一係保留現金做價值投資

唔回購 又減派息 個價肯定又俾人質返落去

wa $51??

中電<75其實幾抵

#1 不嬲派息都係極度極度審慎！！

長渣嘅話，你唔會睇佢個三兩蚊升跌

有講話 回購喎

一號仔???

長揸既話，輸到仆街

價又跌，息又減

聽日會開始慢慢減持

邊到有講？回幾多？

長實唔係長和

1113 收購李嘉誠基金會 4個資產
1113 發行每股$51 total 3.33億股份俾李嘉誠基金會
同時1113回購同註銷3.33億股份
即係純粹1113多咗資產同埋李嘉誠基金會增持股份即刻上到40%以上
而唔洗受制於每年增持2%
普通股東權益無攤薄
我有冇理解錯

oh my god, 1仔$2 息到無？

明天起碼5%起跌，又要守多年？

一號仔係做乜撚野

冇1 仔份， 1113 回購咋

新仔真係乜都唔識，咁按道理上聽日隻1113係咪會升到上51

長和系 只愛1113

1113又減派息 可唔可以插

果堆公用資產英國先話減准許回報，咁快就塞比長實換股份

呢次益左1038

1113變翻版1038

大股東肯溢價買
唔等於會升到溢價
當然
市場情緒夠熱烈過51唔係問題

其實係唔應該升過51啦

除左升同跌， 仲可以橫行， 磨你幾個月都得。

仆街我隻一號仔 係咪又要落翻50

聽日買隻 put 25647 對沖下

1113大幅增持係唔係真係想有咩事即刻私有化走佬

聽日爆上50.x
之後妹到egm

點解唔會? 長實出要約收購喎

1仔又要朴暈自己多一年

希望當大家以為會跌既時候 佢會升

發夢就得

他媽的，牛逼死了

巨仔宜家真係完全唔理1仔，主力1113

應該係51加番1.46息 姐唔應該升高過52.46 睇下8仔 李澤楷溢價買 都係唔會升到收購價

長遠有可能上返60蚊，真係私有化既話

佢根本plan緊私有化 係咁增持

一齊跟佢增持囉

咁佢前幾年都有增既
跟機既都應該蟹左一段時間

嘉誠好野
大手增持

哎
兩年前買，均價$60

好難跟架！最叻就係capture deal premium !睇世紀重組、賣中環中心。項項跟佢早啲都仆曬街。

除非你喉到靚價，或者誠哥突然死得做過鉅仔預算，否則好難嬴呀鉅仔。

誠哥啲錢多到冇野好買， 咪買返自己公司囉， 冇乜特別訊息。

要買就40蚊樓下買啦，最好買賣時機係1月ATMX最高位個時轉返落1113到。

科技股跌得金， 廢佬股先有運行

又塞啲公用資產同趁機增持，遲早變1038 hold到75%

之後攪裝修賣左套錢

7左

因為最後先做低價食1仔

平時派開3蚊幾 而加得2蚊幾 仲蝕埋價
咁都唔太差？

我$80 3手onlySH中

所以咪話好難同鉅仔鬥賺佢私有化premium

1038繼續種樹

1038 好野黎， SH 賺息又賺價

岩岩睇完
佢有guarantee兩年5厘咁上下回報既都
都算係咁

班大行好增呢d資產

1 號仔應該都係續續靜
靜到賣嚟比1113私有化為止

下 認真咩?
如果真係靚野就唔洗賣方保底啦
佢買果堆資產全部上晒報紙減准許回報率

佢回購1%唔會回到51
如此類推
回購10%都唔會去到51
就算全要約收購都唔會去到

李澤鉅施財技 長實發新股170億收購自有資產再回購 持股增至45%疑部署私有化

要睇下果堆野個回報率差唔差得過（原）1113平均資產
我未得閒睇

如果真係私有化 會發生咩事
ps乜都唔識

質到1蚊，然後話2蚊同你買

會升到私有化個價減一蚊咁上下
不過佢邊黎咁多cash
九成會用貴股換平股

要私有化要再推跌個價先

係
所以我唔覺佢會私有化

會唔會用長和換長實

股災先會私有化

1113 p/b 係0.5左右

又要一年

1食1113 都正路
咁就變左幾年前既大重組最後一部曲

依加1113都已經好唔地產

我未睇
經常性營利有1113 avg就得架喇我

原來講左通過左後 1113下年唔減派息

對股價嚟講1113應該會升超過$51？

1 點好， 咩消息都冇

1食返1113的話咁點解當日會合併和黃再拆1113

當日夠專登拆開1113係專做地產啦
依加又酒吧又公共又飛機租賃

認真 好似以前有人講過重組係為左改註冊地？

1113單deal好似誠哥基金會最著數
減值緊既基建掟比1113
換1113股又保派息

冇特別股息，bye

又show財技

睇好零售？

親生仔，自己錢黎。

無得炒既嘢投行一定憎

誠哥基金會全部落自己袋唔洗益街外人嘛

鉅仔出手 血流成河

佢用51蚊換
咪當85折同佢收果堆低回報資產雖

如無意外1113會妹升到50蚊，之後唔上唔落睇鉅哥出招。而1號仔妹跌就一定了，減左息業績係市場預期差少少都無計。

人地個個都減實體店，
大力推網店

1仔果一百億歐羅去左邊

鉅仔

死揸唔派等佢妹落30蚊一野1113換1
如有雷同實屬巧合

好撚灰，完全睇唔透一號仔，而家其實都有錢賺，走唔走一號仔好

利申親筆錢唔急用，但係見到都賺萬五蚊，我驚佢打回原形去返50頭就渣都冇

對唔住，容許喺度做一次伸手黨，希望大家指點

赫斯基 講過油價breakeven 係 $40美金 依家合併左 breakeven只會更低 ，今年油價企穩$50機會大

港口業務有增長

電訊 維持

零售 維持

1038 維持

市值一半既cash回竉 有機會做buyback

自己諗

一蚊都唔使出就有10% 1113玩財技邊個夠誠哥玩

好同意齊阿哥既諗法 我都覺得李氏父子唔會得一步棋
有錢人做野一定係有幾步可以行 再睇位食

另外 我覺得誠哥仲係度 阿仔都唔會做私有個步

上次6私有化失敗， 鉅要出橫手

零售等佢疫情過左升返
其他業務KEEP住

係唔係1號仔 揸得過?

唔好，長和系嘅野跑輸大市，個大老闆又度縮，買股票買其他野唔好揸長和系

利申：2年小股東

唉，明天1號仔都唔知咩環境，諗緊走唔走好

係 始終上市地位好重要

搵小股東老襯，聽日不問價走貨啦 dllm！

dllm其實好pk，又自己袋錢 又搵小股東埋單分薄股份，自己就持股多咗

冇分薄到
你最多屌佢用垃圾換1113啫

公眾持股比例少咗，而超人持股多咗，冇分薄？

你唔明咩叫分薄
佢total share in issue冇變到.個分母一樣係咁大

行動完成後，李嘉誠和李澤鉅的長實持股會由 36% 增至 45.03%，獨立股東的持股會由 64% 減至 54.97%。

唔係叫分薄係叫俾大股東偷咗

咩理論黎

事實黎. 你分薄個意思係dilute個ownership.
before and after 你個ownership in 1113都冇變過 (假如你唔$51賣)

繼續坐 都坐左兩年 反正今年業績一定會好過上年

不過講真 唔知一號仔玩緊乜 無理由Victor由佢死架

有無巴打聽日沽1買1113

我覺得應該係賣走1 再finance 錢搞1113 私有化?

因住左一巴右一巴，睇下有無長和系既好野買好過啦，買6或者1038可能仲好

1仔$69.8兩手，點部處好?跪求指教

唔太明
即係聽日1字跌,1113升?

如果issue shares過到shares buybank過唔到就好笑

同埋佢咁樣左手交右手要幾幾多錢HSBC,咪又係股東錢

//今次嘅交易

誠哥 本身持有緊36% , undervalue 緊嘅1113

佢用四個無增長空間/甚至利潤會下跌嘅project, 去換多 8% undervalue 緊嘅1113 (完成後, 達45%)

而當中誠哥係自己唔洗出錢 (太detail 計數今日唔多講)

記住, 老闆思維, 易地而處, 企喺對方嘅角度諗下, 就會知到點解要咁做//

數簿巴既Analysis

係股東錢呀
你長揸咪會介意囉
短線黎講股價會上升
咁你制唔制丫

Btw
就算係
作為一個小股東
都應該係issue過唔到而buy back過到

6同1038有冇咩隱憂。見佢哋仲有微升派息

唔制

你講個情況唔會發生,因為buyback既前題係issue過左先

其實係擔心現價買會高j左

Anyway 都唔到你話事
條氣唔順咪放左佢
唔制既人我諗多數都$51以上入

都有架
大家都覺得基建水電煤呢d利潤會受國家政策變減少，
而投標新項目又因為佢港資身份尷尬左。

利申 重倉 未返家鄉
部分30幾蚊買入嘅貨有可能會搵機會獲利減持先。

股價有波動係好事
起碼有成交

原來仲有咁多人買長和

1113 如果仲喺$50樓下，我買多兩萬股啦

我覺得回購間接反映1038資產價值, 當然利潤反映又另一回事

我反而1113 set左53走

佢兩父子孤寒到仆街 (或者叫審慎)，肯保證未來兩年增加派息.... 我去加按利息先係 1.x% .... 可能有數圍

被逼做股東80蚊4手長和，走又唔係唔走又唔係，十幾萬坐住左2年

坐返廿年先講

聽日會升？
Anyway, Victor 能力有幾多今個疫情睇得一清二楚
揸住咁撚多現金，係世紀級既downturn 都食唔到其他大公司，真係浪費哂老豆留比佢既野

財經台另一個post問唔派息既話股價有咩incentive上升
我諗呢個就係答案

我73 想上到 70走人

Husky 減值係一次性，賣塔一樣一次性，net 曬extraordinary gain / loss , 佢確實係全部業務都差左。我對公用部份同穩定cash flow 係有啲doubt , 用WACC 去discount 做DCF，係怕cash flow growth 唔夠WACC growth (driven by interest rate) 快，拖低業務價值。

歐洲公用業務如果唔cost- plus model 收mgt fee 果種，而係有revenue risk ，咁我可以好肯定話你聽今年分分鍾仲衰過舊年（因為舊年各國政府都臨時lift up 左revenue risk, 比機會好多utility 喺經濟活動收縮下，唔好突然執而影響公共服務），據我所知，各國都開始傾「續約」而且某啲國家甚至已經將pandemic risk 剔出force majeure condition...換句話說要utility operator 揹番risk

原來咁多苦主

Husky跌時cenovus都跌
個merger好似20%溢價賣
石油回緊
你諗你

如果你錢多就坐下 個個月做下SC收下小小息

買酒吧唔係為左啲鋪咩？

同意，啲錢可以還債其實點都係股東會多咗book value, 我自己就覺得派息多啲係好，但啲錢點都响到，如果有好項目投資都唔錯

總股份數(分母)不變
你持股(分子)不變(假設你冇接受要約)
何來分薄?

小粉紅經常叫「別讓超人跑了」，但事實係，「超人跑了而你不知道」。

李嘉誠父子今次藉收購資產回購操作，增加長實達9個百分點股權，相當於五年自己在場內慢慢增持的比重。李氏放棄揼石仔，急於短時間內增持，李澤鉅在視象會議上補充：「簡單嚟講，股價會靚仔啲」。近數年持有長和系的股東，對李澤鉅這句說話，一定嗤之以鼻。李澤鉅不在乎股價，只在乎最後結果，與其相信他們覺得股價被估值，要釋放股東價值，我更相信是李氏父子鋪路私有化、為另一次世紀重紀揭開序幕。

長和系一直為人所詬病，是其資產分散，定位不清。簡單一項英國電廠，長建、電能，甚至基金會都有份，轉讓予長實後，只是過渡性質。一直以來，很多人仍認為香港仍是長實盈利最大地區，但按地區區分，長實去年內地收入284億元，佔整體741億元的38%。而長實最值錢的，是其內地土地儲備資產。就算近年不斷賣走內地物業，長實可開發土地儲備仍有8,000萬呎，香港佔500萬呎、海外佔400萬呎，其餘7,100萬呎(佔88%)卻位於內地。

作為上市公司，每一次賣走內地資產，沽售大型項目，少不免被外界冠以走資稱號。截至去年底，長實資產淨值為3,672億元，遠高於目前市值1,738億元。在政治越趨敏感環境下，如何走資賣產卻毋須露暴在閃光燈下，趁股價低水時收集股權、然後等待合適時機私有化，這更符合李澤鉅計到盡的風格。

依家全世界都印錢 又無大收購 又無回購既話 做佢股東都幾慘

佢free cash flow增長其實好勁，好多時管理層想做回購都會低調，唔係股價升太勁咪蝕章，廢老巴菲特都係咁講

其實要走舊年三月就應該走
唔急用就坐到誠哥分身家為止

真係要問佢地先知

可能李家計數要衰多十年呢

多餘啦
41蚊果陣全世界都見到pb低
散仔唔買咪走寶囉
到李嘉誠等到年報時黎買又睇人唔順眼

誠哥會唔會唔覺意瓜左就係咁先

以佢個logic
就算李嘉誠用cash增持佢都會話人空手套白狼

其實我覺得佢解說得幾清晰

1113 50蚊了

跟佢個logic , 咁你快啲all in 長實
依家個pb 0.5

1蚊買2蚊資產

30幾蚊買左好多啦

小股東： 股價47變51
就算係都雙贏

樹仔

唉，1號就踩成蚊，1113就升2蚊幾

長線投資 丟埋一邊

巴打咁睇唔開
長和系買1都唔買1113

唔想買香港地產

唉，買咗好耐啦

1113無啦啦爆嘅

回購呀

咁咪回水囉

巴打係咪無睇業積

機會要留俾有銀彈既公司
反正錢就執左

1仔 大插

即追1113，仆街49買完即去48.6

李嘉誠真係唔會咬股東
依條仆街仔真係隨時食撚埋個股東都仲得

同我一樣

虎父犬兒，victor真心廢
1仔業績符合預期，暫時應該唔會大散，不過短期都難再升。

鉅哥復仇記
「提議好嘢食畀你，你唔食，咪我食囉！」

持1仔三年

今日放撚哂

舒服哂

佢d所謂好野其實佢大大份你細細份
1113根本益佢個基金會多
不過就比返少少你食

都唔知佢盤算梗d咩
最怕佢係諗梗點食股東

仲有1有代表性
以前考慮過李家點都會睇重佢多d

上次想開大餐俾班老股東阻住哂
睇佢記者會個樣都谷住谷住咁嬲鳩
今次真係明劏

3年前個價好撚高下wo

咁睇唔好

我都持貨整整一年

61.7走哂
好彩都唔係多

但係呢個point 同30000個心理關口一鳩樣

三年後會更低

仲有 4手1 號仔@$84...

幾時先返家鄉

分有錢佬個餅仔係咁
最怕連餅碎佢都唔跌啲黎

上次班廢老都識投反對,今次唔係唔投呀

又咁講 唔分大份比你 細份比自己咩

有得分算係咁啦

我會投反對

半價股票換四舊垃圾翻黎6 70蚊買個d點會肯制 不過敬酒唔飲的話睇怕都無好下場

我要攬炒

真上年疫情開始都幾期待victor會搞啲世紀大收購，點知

但係6號仔係我持有隻入面唯一有賺
派哂D錢咪幾好,無話佢大份我細份

我就係舊年3月將手上1038換哂做1113，1股換1股，仲要有錢剩，個時1113低水過1038差不多2成

唔好得罪鉅哥，唔好投反對呀，我諗返6仔既下場

瑞信上調1113 pt到61.6喎
Lm等睇回購失敗

個四隻野估價有無人知點做...
佢話溢價真係唔知真唔真

可能加價到55蚊回購呢

4舊限制回報既垃圾換有potential既土地儲備同回復緊既業務
佢話就話溢價同你買啫, 1113個折讓本身都大
1113 avg roa 點都大過果4件野

有咩可能點會比多你

果4隻野對於長和系黎講唔係新玩具，可以側面從電撚/長建業績（雖然用聯營公司入帳）
同埋今次份通告都有寫佢地帳面值

一句講晒：將4隻前景暗淡既垃圾塞入長實換股份

巴打炒長和系經驗少，當年1038食6仔都有加價，但加得唔夠高被否決

唔止限制回報，仲要比英國監管機構減緊准許回報率（長建業績ppt 有晒）

都好既
投票一於投唔發新股唔回購
可能令市場重新做price discovery先係今次要約個目的

應該阻唔到佢配股，但可以投票反對個清洗豁免（即係豁免大股東一口集增持多過2%而唔觸發強制要約）?

咁點解佢重升咁多

有幾千股1號仔，幾千股1038，
因為非常平價入手，呢d就唔會賣。
各位有無其它廢老股介紹？有非常多現金，都係想收息為主。

26

點解阻唔到（真心唔識）
To the best of my knowledge 關連交易係連關人士之外既股東投票
如果你話增持既其實冇所謂, 用cash 係市場買囉, 都叫可以帶動股價上升
算好過隊4舊垃圾入去換股

升唔係因為佢隊垃圾入去
係因為佢$51回購

等我再望望個通告先，太複雜了

鉅鉅想增持長實，但
1. 唔想真金白銀、
2. 買得太慢，每年只可買2%，
3. 想甩左啲佢唔想要既野出去。
於是就諗左呢條橋，但為左唔想其他股東反對，就開出51蚊溢價回價呢樣野塞住股東把口。

依樣我睇得明

我係想睇下作為小股東有冇得反對埋1，3
2就已知要75％獨立股東投贊成票

好，感謝你

但係咁奇怪ge
想增持，但係又塞垃圾入去
最終咪自己買垃圾

1%垃圾99%好野

舊垃圾由100％自己持有變成45％持有

用"垃圾"黎換一堆土地儲備同咁多CASH 點計都賺曬
再者果堆野又唔係真係咁垃圾 本身1113 1038果D都揸緊

升足幾十年 真正股王嚟

1113突唔突破到$50

見新聞話因為價值資產多左所以升真係笑撚左
有價值既誠哥會唔會放比黎比你

依家51蚊回購最值錢既長實係鉅哥策略，亦同時話俾所有人知自己為左賺到盡要向SH緊既散戶開刀 or 自己無能力正常推高股價要用咁既技倆推高。51蚊絕對係賤價，長遠黎睇變相減少左長期客仔繼續擁戴長和系。

日後待誠哥百年歸老，都係唔好再買長和系了。

誠哥肯俾$51買既嘢你覺得值幾多？

又好似係個時又會知要加錢

70-74既2仔

美股Reits

其實1號仔業績之後冇大插已經算好好，過往一年誠哥父子不斷買入1113而非1號仔，其實已經俾晒貼士大家

有人認為
1.歐洲公用事業貴，無前途
2.51蚊新股搶咗其他股嘅pb值
3.回購後book value per share都係大股東分得最多，而且現金少咗，影響未來做大deal機會

從依個角度睇係啱既

點解唔買樓

屌一號仔又插

落車算 無前途
寧願謀同船既小股東錢都唔做deal...

1038做乜9????? 大單狂走

Victor 人格算死草
無大將之風點做deal

散水啦

增發股份 換自己資產

用51蚊 回購市面上既股份 再注銷

誠哥

現金無少到，用股比咋嘛

唔知我有無理解錯

少佐170億
會用現金回購番新發既股份

佢回購街外股份咪要用現金

呢個齊阿哥有講第三部分

一號仔跌撚完未？

其實啲公司又係佢控制，
基金會陣大係佢控制，
搞一輪都只係賬面上嘅資產多左姐，
有咩意思

同你差唔多情況

牙鉅對唔對得住SH長和系嘅人？
次次大動作都係迫害股東

李家無買1仔係因為無quota買

一號仔跌完未，已經跌到5日底位，幾時先返到家鄉

準備落返$58

今日個倉唔使紅靠1113

Same

跟市跌姐

Outperform 左成倍

有無人SH1113

小弟重倉，均價57表示唔會放

唔貴

上水了

即係1113最好？
1號被人狂拋

有無人有賺但會SH

$40有貨@6000

點解冇quota呢？

有人講過李家買長和系有上限，過左上限就要私有化

自己求證啦

李家先揸得果3x % 1號仔，過去一年又冇增持過，何來上限呢

過去一年有增持過，點會無，我好記得$47左右增持過

好，我錯
對上一次係20年4月
不過過去12個月淨係買得果0.03%股份
有排都未到上限啦
你係咪搞亂左1 同 1113

一樣40有貨
不過係你嘅一半

競價競到落57.45

59.7

屌你老母一號仔 有一半大單走 我想屌爆Victor 對唔對得住班股東

屌佢老味，跌到谷底

仲有大成交陰燭 臭雞Victor

長和跌4%，長實升7%，好諷刺。

49.2入咗，一定會投贊成票
(已經持有超過15年)

1113?
15年前邊有

#1 派出嚟

再次奉勸想短炒嘅人，長和系冇嘢好短炒 (除非你有內幕)

真心 捱左撚耐價 依家重要減派 對唔對得住班股東

睇位入啦
冇連登仔咁勁1日300%
揸左4個月有12%回報算唔錯
尋日鉅鉅記者會都知出事即刻轉身

SH？

應該會SH多一排先

邊隻40

1邊有40過

38-40 15000
而家變成雞肋

點會雞肋，賺到笑啦

我都係41
聽日應該會回吐

聽日無人同你買

估計長期妹係呢個價
Btw, 如果佢地除淨前完成唔到deal, 咁就有多1.5

10%
當你全部人都想51賣
係咪要抽籤

大摩話一號仔回購機會唔大 Victor做乜要呃我

其實機會大左，以victor咁賤 佢唔人高價回購
隨時跌之後突然公佈回購

應該唔會賣唔到
Whitewash waiver 其中一個條件係要比股東好的exit

佢淨係回購10% (正確黎講9%)
市價低過$51
當你想長揸都應該賣完再市價買
咁點決定邊啲人可以以要約賣

好多人如果想長揸都唔會選擇賣完再買，除非差價好大。。。

都唔係架
差1蚊你有15000股都可以去兩次旅行了

一賣一買交易成本都要3,4毫
仲要instruct銀行broker 搞又收手續費。。

Ok fair enough

1號仔今日回購20萬股

無啦啦又會回購

唔是抽籤，是按比例賣比長實
eg:長實講到明淨係要3.33億股，如果最後有多過3.33億股接受要約(eg: 10億股)，咁最後就按每人1/3比例賣比長實

eg:你有500股接受要約，最尾會賣左500/3=166股 (round down)比公司，你自己淨番334股

咁不足一手點買賣

我屌你老母鉅囝

唉屌其實我問黎都多餘
碎股增加股東黏性
又係匯豐啲衰野

咁依個係你問題
券商/銀行都賣到碎股既，不過要掛低幾格先賣到咁解

碎股增加股東黏性<=我覺得只會發生係唔理性既股東身上
我投資一間公司係睇間公司體質/價值
碎唔碎股唔會影響公司價值

應該係想鬼鼠回購，股價越低回購越抵

咁依樣又公道過拎私己錢增持既

建議各位可以冷靜啲先，啲錢就算乜都唔做都係屬於股東，走唔去，下下咁高調炒起個價對股東係不利（本身可以$10可以回購到一股，炒起就變成$20先一股），玩回購係最好股價低先玩，菲比斯都係咁玩

屌你Victor靜靜雞回購

大摩想壓價

散紙黎...

佢大大聲講回購又邊引到傻散比平貨佢

大家如果對長實個deal 有興趣/想研究多D既可以睇依個post，個人覺得佢分析得唔錯，亦都係我既諗法

出完業績 見市場反應唔多對路就買下？
回購都要咁鬼鼠

畢菲特回購都係咁低調，真正長期股東例如誠哥鉅仔點會想炒高再回購

其實現值咁大折讓同現時經濟環境可以比市場炒得幾高啦
hsbc果堆 咪又係越回購越低價

覺得似股價唔對路就買一買下先

越回購越低價就係股東最想見到既畫面，最多買到既股越多分到既錢先最多，人哋揸一世同啲見高就賣既傻散諗法唔一樣

有冇source?

#843正正係1號回購嘅港交所申報，呢頁都有人quote住個份pdf

要低調回購40幾蚊果時已經應該做

應該係特登唔公佈 然後回購下 等你班人以為會回購 一窩蜂衝返入去 之後就無曬聲氣

嗰時武肺風頭火勢點知啲錢會唔會要燒好耐，1仔負債又比較高，係賣咗塔先係回購既好時機

1仔就算$60股價都係低估得幾緊要

邊有咁易估

上水
點解升

回購

邊度講1仔回購？

買番1仔先

#843

我知，但連Aastock 公司公告都唔見有

反而係1113
唔係話51回購，都未到51就紅

hkex有啦

有咁簡單就無窮人啦

應該要計埋1.49息？ 當然回購有上限、有機會唔過

之前呢度仲笑太古派息小

佢係果個價買就代表一定會上到果個價？
你諗清楚先啦

咁佢係派得少喎
因經營不善...既太古集團
唔係見佢pb0.2都唔會入佢

點知1仔仲小

話說1仔回購得果1000萬做乜彈咁多

誠哥俾大家最後一次走嘅機會

因為終於肯回購 感動上星期先屌撚完Victor唔回購

啱㗎啦，講多啲啦，燈多幾下啦

我講既
0001會直插地核

回購1000萬
果0.0000000幾%

0.0049% market cap
日日放呢啲新聞好過派5厘息

0.0052%
你又誇張左d

長和：我掃梗貨呀 唔好意思今日重手左 搞到升多左

其實長和16 18年都回購過一兩次
托下價姐
今日應該重手左

佢根本勁多cash
Li+x想佢咩價就咩價
得閒就派下糖再做unfair deal

屌佢老味，星期5早左走

所以我唱緊佢淡

好難估計到除淨之後會點樣

又有回購？

19號

22號

求指教，係咩來？

另一邊渣打好似日日都攞成億來回購

1仔彈多少少啦，$70 左右我走貨架啦。

差成10個%都叫小小

誠哥，幫幫忙

起碼妹多半年

半年ok呀，收埋個息先走

收息前升到65$，
除淨後60$

我不能面對。

1038又做乜撚 幾撚時先上倒50??????

又插...

又崩盤 琴日幾叻仔都無用

1113

唔跌返落去，股東點會通過$51回購

一號仔想點撚樣

醒目，
等位入 51俾番鉅仔

我諗今日應該會回購

嘩今日隻隻紅

我要6同1038 60蚊

咁你可以出年再睇

之前係咪有巴打講過佢會跟比例去回購，
唔一定全部要晒

其實點玩法? 51個個爭住賣啦🤔🤔🤔

樓上巴打話如果多過回購額佢就跟比例去抽，
我估好似你抽新股咁掛

冇錯，上限係3.33億股，接納要約股數多過3.33億股就按比例賣比1113

eg 接納要約股數=5億股，咁就按三分二比例賣

本身你有500股接納要約，咁最尾會有333股以(51蚊-印花稅)賣比1113，淨番167股揸手

手定股先？

股

唔會掛，
打碎左要賣好柒煩
用抽新股咁盡量有興趣嘅一人買一手唔係正路啲咩